支持填咗吐露港取代東大嶼人工島

填東大嶼咁貴，點解唔填近岸嘅吐露港？一定平好多
加上搬埋沙田污水廠後又有一大塊地一齊發展
借用隔離post 一張圖
反正沙田，科學園都係填出嚟
反對嘅本身就住起填海地上

因為沿岸太多有錢人住緊

Not in my backyard

水流唔急，沖唔走啲沙，咁咪無得扮超支進貢支共囉

配合唔到千億高鐵

關我撚事咩

填到去馬鞍山

咁不如填維港啦
順手解決埋紅磡隧道塞車問題

之後填埋船灣水塘同大美督接通

講到好似填左海就唔會搞人工島咁

唔搞人工島點科水俾大陸

沙田段大埔公路返工放工已經飽和左
仲起樓真係唔洗返屋企

咁發展高球場有無理過北區撚
日日無交通意外都塞

填吐露港之前，點解唔鏟左馬場先呢？？？

689-777鳩吹土地問題既香港得1100sqkm，但又係宇宙唯一有2個大馬場係市區架囉！！！！

屌你係邊度填海都要買中國沙填海，用X國建築，X國港灣啲公司，一萬億點都要送走比人

屌，填呢個位點"洗"1萬億呀

根本好多地方都可以填 只係岸邊住哂啲有錢佬

水淺用少好多沙

新水泉澳

欣賞你畫埋圖出黎

但樓主嘅智慧真係好難向你解釋

香港已死，有得走好走

馬屎洲係海岸公園，同埋鹽田仔個部分zone咗CPA同SSSI

唔可行

風水學上封唔到香港吸水口
777只會搵整死香港的風水位置先會考慮

直接cut 撚左放150隻蝗蟲入黎仲好啦，洗撚搞咁多野？

支持填平維港

之前提過咪俾人屌到飛起
唔填海新界東北咪又係喪屌
拎黎講

屯元天夠飽左十幾廿年

要解決新界交通問題，唯有係吐露港起新商業中心，等啲人唔港出九龍返工

一向都有人咁講
反撚正而家個維港都窄撚到咁
一石二鳥，解決兩大問題

不如剷撚埋和合石同禮賓府啦

支持填滿全球個海 冚球剷

塔門海峽填平計劃

住科學園班有錢人唔同你死過？

得個8公頃

填到咁好冇

唔撚得
咪撚搞我馬鞍山

填維港啦，解決到三隧問題之餘，去到殖民化(對於班官嚟講，呢個係重點)，又有同中環尖沙咀同級嘅貴重地皮，一舉三得

個問題根本唔係係邊到填海最好
而係根本唔需要填海 有棕地 有政府空置地唔撚用
走去填海？傻撚咗個鼻
同埋 就算有地有樓都唔係比香港人住啊
咁填黎把撚

講填維港嗰班係咪傻㗎？

好奇一問，點解維港唔可以填嘅？

保護海港條例囉

Sorry 填邊度都好
都係一萬億

同埋解決的士唔過海嘅問題

平靚正，較少爭議，可馬上去馬

On9